{
    "product_id": "tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "17.990.000₫ *",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có giá 17.990.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nhôm nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB được làm từ chất liệu nhôm nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 247.6 mm - Ngang 178.5 mm - Dày 6.1 mm - Nặng 462 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có kích thước: Dài 247.6 mm, Ngang 178.5 mm, Dày 6.1 mm và nặng 462 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "03/2022",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB ra mắt vào tháng 3 năm 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB thuộc hãng sản xuất nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "iPad (Apple)",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB thuộc hãng sản xuất iPad (Apple)."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Retina IPS LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng công nghệ màn hình Retina IPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_07",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1640 x 2360 Pixels",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có độ phân giải 1640 x 2360 Pixels."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_08",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple M1 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng chip xử lý (CPU) Apple M1 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_09",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có bao nhiêu RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có 8 GB RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có dung lượng lưu trữ là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có dung lượng lưu trữ là 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có camera sau độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có camera sau độ phân giải 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng quay phim gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD 720p@30fps, FullHD 1080p@60fps, FullHD 1080p@30fps, FullHD 1080p@25fps, 4K 2160p@60fps, 4K 2160p@30fps, 4K 2160p@25fps, 4K 2160p@24fps",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng quay phim HD 720p@30fps, FullHD 1080p@60fps, FullHD 1080p@30fps, FullHD 1080p@25fps, 4K 2160p@60fps, 4K 2160p@30fps, 4K 2160p@25fps, 4K 2160p@24fps."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng gì ở camera trước?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Tự động lấy nét (AF), Quay video HD, Live Photos, Góc rộng, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng tự động lấy nét (AF), quay video HD, live photos, góc rộng và bộ lọc màu ở camera trước."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có hỗ trợ bao nhiêu SIM?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "1 Nano SIM & 1 eSIM",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có hỗ trợ 1 Nano SIM & 1 eSIM."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng loại pin nào?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "Li-Po",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng loại pin Li-Po."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có công nghệ pin nhanh không?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "Sạc pin nhanh",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có công nghệ sạc pin nhanh."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Âm thanh Dolby Atmos, Trung tâm màn hình, Nam châm & sạc cho Apple Pencil, Mở khóa bằng vân tay, Kết nối bàn phím rời, Kết nối Apple Pencil 2, Dolby Vision, Micro kép",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có các tính năng đặc biệt như âm thanh Dolby Atmos, trung tâm màn hình, nam châm & sạc cho Apple Pencil, mở khóa bằng vân tay, kết nối bàn phím rời, kết nối Apple Pencil 2, Dolby Vision và micro kép."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.6",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có điểm đánh giá trung bình là 4.6."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có thông tin",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_21",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có khuyến mãi áp dụng đến thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 ngày 1 tháng 5."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_22",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có thông tin",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_23",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 247.6 mm - Ngang 178.5 mm - Dày 6.1 mm",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có kích thước: Dài 247.6 mm, Ngang 178.5 mm, Dày 6.1 mm."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_24",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB nặng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nặng 462 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB nặng 462 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_25",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Retina IPS LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng công nghệ màn hình Retina IPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_26",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "10.9 inch",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có kích thước 10.9 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_27",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "iPadOS 15",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng hệ điều hành iPadOS 15."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_28",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple M1 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng chip xử lý (CPU) Apple M1 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_29",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có bao nhiêu RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có 8 GB RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_30",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có dung lượng lưu trữ là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có dung lượng lưu trữ là 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_31",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có camera sau độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "12 MP",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có camera sau độ phân giải 12 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_32",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng quay phim gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD 720p@30fps, FullHD 1080p@60fps, FullHD 1080p@30fps, FullHD 1080p@25fps, 4K 2160p@60fps, 4K 2160p@30fps, 4K 2160p@25fps, 4K 2160p@24fps",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng quay phim HD 720p@30fps, FullHD 1080p@60fps, FullHD 1080p@30fps, FullHD 1080p@25fps, 4K 2160p@60fps, 4K 2160p@30fps, 4K 2160p@25fps, 4K 2160p@24fps."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_33",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng gì ở camera trước?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Tự động lấy nét (AF), Quay video HD, Live Photos, Góc rộng, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng tự động lấy nét (AF), quay video HD, live photos, góc rộng và bộ lọc màu ở camera trước."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_34",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_35",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có hỗ trợ bao nhiêu SIM?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "1 Nano SIM & 1 eSIM",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có hỗ trợ 1 Nano SIM & 1 eSIM."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_36",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng loại pin nào?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "Li-Po",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB sử dụng loại pin Li-Po."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_37",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có công nghệ pin nhanh không?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "Sạc pin nhanh",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có công nghệ sạc pin nhanh."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_38",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Âm thanh Dolby Atmos, Trung tâm màn hình, Nam châm & sạc cho Apple Pencil, Mở khóa bằng vân tay, Kết nối bàn phím rời, Kết nối Apple Pencil 2, Dolby Vision, Micro kép",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có các tính năng đặc biệt như âm thanh Dolby Atmos, trung tâm màn hình, nam châm & sạc cho Apple Pencil, mở khóa bằng vân tay, kết nối bàn phím rời, kết nối Apple Pencil 2, Dolby Vision và micro kép."
        },
        {
            "qa_id": "p_tablet-ipad-air-5-m1-wifi-cellular-64gb_qa_39",
            "question": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.6",
            "long_answer": "Máy tính bảng iPad Air 5 M1 WiFi Cellular 64GB có điểm đánh giá trung bình là 4.6."
        }
    ]
}